選舉宣傳品

大家有無收到選舉人寄來的宣傳品，宣傳品貼上白色label, 黑色打印機字的地址，最尾一行印有一排英文數字碼，如 XX9 X99 X 9999 9999/ XXX999,
幾個候選人的宣傳品 label 格式都是一樣，似乎是統一印製。
而為何候選人有選民資料？極可疑。這些 有統一label的信件，只有疑似保皇黨的候選人才有，是否背後有不合法途徑取得選民資料，從而利用這些仲資料作選舉宣傳。

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！